牛奶問題

點解我一飲牛奶都會肚屙

乳糖不耐症
飲豆漿啦

每次放假飲一大盒
照屙
飲一排個肚慣左就搞掂
衣家點飲都冇野